有冇人收集廚餘畀狗食?

我地好好人，d狗咁辛苦，又要著咁多甲，成日廚餘，一定好開心有得食，又環保，又和平，投擲都得，得左

五大訴求
香港自治
真雙普選
支持前線
整肅警隊
拒絕大台

成身廚餘

1

2

3

我宣佈, 以後夜晚都係返歸瞓覺

文宣方向: 求美國介入

呢個大力啲唔好tk呀屌你地 食左好多磚

【唔該做返主動】我地渣住幾多核彈係手

香港人！把所有銀行存款提走，兌美元現鈔存家中夾萬。

【突發】金管局4000億美元去左邊？

香港護旗手做到嘢喎!!!!!

豬鼻隔唔隔呢啲臭...... teamkill

🤣🤣

push

最緊要濕濕地, 我平時餵狗食野都會加少少水

推唷